supreme tee 尺碼

想問下大家
174 63kg
著啲咩size比較啱

M

偏細？

S

文青唔會著SUPREME喎清

偏窄 但件件唔同

依家轉美式街頭風

Supreme curve tee有無偏窄？

我跟你身高估咋 偏長

著s會窄著m又會長 睇你著邊件

咁你覺得我買s定m好

想買件M碼curve tee，求師兄比建議

搞笑咩ching

178/73
著M同L都得

個人認為M ，唔係咁鍾意supreme著fit size

多謝師兄意見
M既選擇真係比S多好多

160點會着到m
Btw 樓主m啦

師兄幾幽默

咁我放心買M啦

其實大家著supreme係咪中意oversize

起碼唔係fit size先囉